---
id: property2
title: Управление
---

import useBaseUrl from '@docusaurus/useBaseUrl';

В раздел **История на наличност** виждате графика за наличността на имота по месеци.  В раздел **Наличност** Виждате сумата на наличността по съответните сметки, напр. _общия депозит_ към настоящия момент, _депозит в брой_, _отчетен депозит_, _депозит по банка_ и др. 

<img alt="Парични потоци - имот" src={useBaseUrl('img/property_cash_flow.png')} width={339}/>
<img alt="Баланс по сметки - имот" src={useBaseUrl('img/property_balances.png')} width={339}/>

:::note За администратори
Потребителите с администраторски достъп разполагат с бутон **+ Изплащане**. С него се изплаща парична сума на собственика (напр. приходи от отдаване под наем). Въвеждате сумата, по желание добавяте бележка, отбелязвате датата на плащане, избирате от коя сметка е заплатена сумата и натискате бутон **+ Изплащане**.
:::

:::note За администратори
Потребителите с администраторски достъп разполагат с бутон **Трансфер**. Той служи за прехвърляне на средства от една сметка в друга сметка (напр. при изтегляне на средства от банкова сметка).
:::

## Разплащане имот ## 
За да разплатите дадено събитие, поставяте отметка до желаното събитие и кликате върху бутона **`Плащане`**.

## История на транзакциите ##
Виж [История на транзакциите](transactionHistory)
